有無巴絲細過睇過摺紙戰士 回下帶

呢一年成日係屋企, 得閒搵返D童年野黎睇
快龍灣台灣作品 摺紙戰士都真係經典
第一部個世界觀畫得幾好 特別係龍族歷史同古文明關係 個故仔真係出隻RPG都得
但第二部作者無貨 真係爛尾 睇到一半棄左了

紅色天龍有無人摺過

摺紙戰士個結局係點

盟主比外星人利用做左狗
無左肉體都唔知最後比狂龍出於本能撼死左
小哲同小蓮去異次元搵老豆老母
其他人留低 大致係咁
之後狂龍個仔同肥仔個仔做左第二部主角

狂龍好中二

摺過幾次龍頭都失敗...

第一季好睇過第二季
第二季睇到吳擎屌打班摺紙戰士之後真係無心睇

但個結局好慘
自己殺手唔小心殺自己老豆
之後作者仲要煮死佢 第二部唔清唔楚比實驗室條顛佬整死埋

咁你應該好早棄左第二季
後面仲痴線異生物無限loop

細個追快樂龍 好鐘意依套野
斷斷續續咁睇晒 結局都合理
係狂龍慘啲 親人死晒 女又比狼人媾埋
肥仔最好運做左人生嬴家

其實都係大時代邏輯
好運既人就算親身經歷打外星人
而且成個地球爛左大半
都係會贏到下一代

其實第二季後段有好多正常路線可以收尾
例如小哲小蓮返返黎同易仔一齊打異獸
又例如狂龍就算設定佢已死 都可以用一個較正常既形式出現 最後幫助改變戰局 (類近火影忍界大戰)
但偏偏揀左不停loop異獸最後打AI黎end
又無呼應性又拖到2046
都幾明顯可能係換左人接手 爛晒尾

好記得肥仔誤打誤撞摺左條金魚，之後訂埋契約
出完金色lv大絕之後訓著左

有無人有link

作者有出新故事啦，
交代番小哲之後點

金色游龍既戰力低到比一般色仲要廢

作左應該都6張 正常都退

細個就算跟住都摺唔到

依稀記得個肥仔後期幾勁

金色游龍
最鐘意黑色狂龍

完美閃躲
又金色水屬法術
唔係屈招解甲戰士技盟主都未必夠打噃

我大個睇返第一部
覺得好有手塚治虫feel
世界崩壞，迎接新未來

根本由頭贏到尾 用最少付出就會得到最多回報
初期人地用肉身博緊佢就渣gundam
後期人地命仔都保唔住佢就執到金色符 人地解晒甲佢就無事
極端好運再加冥頑不靈價值觀 懷疑角色原型根本係丁蟹黎

仲畫緊,每月一話

佢自己有講過係J開手塚治虫畫呢套野出黎

隻歐力卡法達要用兩張紙摺

咁樣先解釋到隻守護神點解咁勁
正常人淨係識用一張紙摺D野出黎召喚
佢用夠兩張駁埋一齊 就召喚到神獸級gundam

嘩屌 但點解無人討論連google都唔係好見咁

第一季d 甲幾型

G 就垃圾到仆街，消費完狂龍又無效果，最後大戰成堆獸合埋一堆無眼睇

竟然係2020年見到法達同黑色狂龍
屌感動到呢

有冇人記得有舊黃色既 個名又係好似摺紙戰士 套野叫咩

絕色天龍一出就爛

哇屌
套野同儲金大冒險童年回憶黎
當年仲有PK Mon係快樂龍

細個跟住摺

唔知點解講到老豆老母都打埋一份 就唔想再睇落去
最高級好似係無色天龍?

條link既集數係咪唔齊

以前買快樂龍
呢套
多啦A夢打棒球
PKMON特別篇

套野初步頭左幾集
結論應該係 同一個故黎 但小哲已經係異次元太耐返唔到去
班友話正常計 佢已經生存400年

巴打識貨
呢套同PK mon好撚好睇

兩套系統黎
你當係元祖洛克人年代兩個博士分別整出黎既洛克人X/Zero

我記得係香港人畫

台灣
香港係好橙之類

個網好似會自動刪左舊既,所以頭幾話無左

都唔算 故仔算完滿 只係個人主義更加強 其他角色戰鬥個陣完全花樽左
當類似數碼暴龍04

有冇其他網睇得返頭十話

wa屌，出完g仲有a, 我以為g之後佢唔畫

新作個Setting幾好
當係平行時空睇又得; 當係續篇完童年回憶一個缺口都得

但不得不承認係 呢套經典作品出新作 畫左成年幾都竟然無咩Noise
似乎都係叫好不叫座 旺丁都不旺財 未必夠資源比佢畫一個完滿結局出黎

少年向作品黎講作者畫D畫面同情節算大膽
又夠彊畫死女主角 復活完變第個人
又夠彊畫到D戰鬥畫面好似強姦咁 (狼人獸化姦鳩三護衛個條女 細個真係J左)
仲有猛獸 古文明 核彈 都真係幾撚痴線

第2季先唔掂

初期睇得出有心機比另一個世界觀同style大家
但後期得罪講句真係垃圾

第二季冇啦啦玩12生肖真係呆撚左

直接skip晒異獸
打完盟主之後打AI 都未至於咁爛尾

第二季係指動畫定係漫畫
漫畫好有心機咁睇哂第一二部
第一部好多位都好好睇 戰鬥力都幾平衡下
金色等級法術屈機
絕色系統就屈戰士技

好多source, 其中一個:

呢到應該全部人講漫畫
動畫得韓國hit, 台灣香港無幾多人睇過

有無人睇G睇到最後知盟主係邊個O撚左咀
諗返轉頭 純粹係第一代D人死晒 佢亂咁搵個路人界黎做返呢個角色

細個淨係識睇唔識摺 都係叫我啲frd幫手摺

第二季計LV就無咁好睇
主角擺明有EXP吸收
第一季低等級用甲同道具都可以打死上幾級既人
好撚好睇

哇
d劇情差唔多唔記得晒
好想重睇

書呆子影帝一輪斬撚死黑色lv 睇到嘩嘩聲
呢段拍返動畫應該拍得住鹿丸打音忍

龍頭都唔係最癲
龍身先係大佬, d格仔紋勁細叫你重覆摺幾百次
我到而家都唔係好信人手摺得到

link

依家先知有A
有無巴打有第2集至第11集嘅Link

書呆子上橙上黑都好睇
反而狂龍無升無跌
由頭打到尾都係用遊星鞭同狂龍爪

佢個招牌係萬年不變
頭髮 服飾 技能 性格

仲記得拎左新戰士技都比隻仆街神奪走返

pokemon
田中太郎
柯南
巴治奧

整合:

最新番 連載中 摺紙戰士A (小哲異次元故事, 亦可當平行時空睇): 有幾集唔齊

元祖 摺紙戰士:

摺紙戰士G (正傳續集 主角係狂龍同肥仔後代 會簡略交代狂龍後事 少數前作人物仍擔正)

好似有過啲唔知咩試驗定考驗unlock嘢
印象中套甲會有少少改變

盟主點樣拎齊個六招戰士技係bug黎
有招係要講咩野愛人 感動個神

真心幾好睇